Andrew Garfield 鋼鋸嶺&沉默 兩套戲 做耶撚做到出神入化

有冇巴絲知道佢係咪差唔多時間日本拍

鋼鋸嶺好似係係澳洲定芬蘭拍

鋼鋸嶺超正

鋼 係2015年初澳洲拍
沈默係2015 9月開始拍

2015 9月 台灣拍

原來係澳洲台灣

佢keep住咁密拍d有深度既鉅作，似捧佢拎best actor咁

睇佢做新spiderman，真係有d憎憎佢，係鋼鋸嶺開始順眼，甚至乎睇沉默其中原因除左劇本就係因為andrew garfield

真誠耶撚樣

鋼鋸嶺個原型基本上冇咩動搖過，
係沉默個角色真係面對咁多人枉死，先不斷質疑，
我本身唔係信教，兩套戲都睇到感動

反而我幾鐘意佢做spiderman

先唔知理更正返好多原著位，spiderman對toby仔做既已經上腦

其實係 大部份香港人都唔鐘意接受新野

你都on9 關香港人咩事 toby做spiderman度度都覺得係入曬血架啦

啱啱先睇完篇文
佢唔係耶撚嚟

咁應該係大部份人都接受唔到新事物

Toby做 有種柒味形容唔到
Andrew Garfield 做就入型入格

新果個暫時冇意見

唔接唔接受到新事物事
Civil war既Spider-Man都有多人好評
Andrew Garfield既Spider-Man一黎比toby冇做得咁好，二黎劇本差

唔鍾意toby做gg俠。。

大家各有所好，重點都係擺返andrew呢兩部戲先

andrew真耶撚？

老老柒柒 CW正評係有MCU光環姐
我唔覺Tom好過Andrew

toby>andrew>tom

Andrew d 喊戲幾得